diu 跪左:o)

diu 跪左

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦